想問下之前TATP炸彈單野點？？？

點解一啲聲氣都冇
自編自導自演完都要放人架？？
定諗住屈打成招？

做戲俾班弱智藍絲睇
班弱智睇完就吹
之後係點都唔會黎嫁啦

燒狗車都未有聲氣
果D洗甲水就排下隊先啦

個個都知係屈
冇noise
唔再講
其實算應變得快

唔比保釋，先坐12個禮拜